美國參議員克魯茲：中共政府是新邪惡帝國

Retweet

輸到仆街,要人幫手

721竟然真係有人帶班人入去搞事，truth-hk721真相還原

其實唔新

Ted Cruz好有戰鬥力

參加過共和黨初選，輸比侵侵

左膠同拜登又扮睇唔到

一直 Twitter 講佢係 super evil empire
比 USSR 更可怕
係人類文明有史以來最邪惡組織
納粹加埋蘇共兩倍都遠遠比唔上佢
仲要自由文明陣營有左癌係度

俾依個人類文明癌細胞控制世界霸權
人類文明會再一次迎來中世紀黑暗時代

retweeted